緊急消息！！習近平巴西公開表態 美國數小時內將通過香港民主及人權法案！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

屌邊個叫醒佢

屌

靜靜地嬴唔得嘅

靜靜地贏唔得既

拉
我見唔到

聽日全世界準時黎明行動

冇人睇到 佢冇講過 屌佢老母 靜靜啦

拉

拉 佢冇講過

Fake news 垃左先

拉
有人假扮燒山

痴線呢個係deep fake 合成燒山，大家唔好信，我睇唔到，我唔識

拉

Fake news

蕭生話有接近中聯辦的人話畀佢聽，中聯辦call曬所有人大政協開會，要求佢哋11月24號前唔可以離開香港，要留港為區選的建制派拉票，意圖在區選打低抗爭派，蕭生形容中聯辦係痴心妄想。

on99